好開心明報終於企起香港人呢邊

明報一早立場已經柒紅左
但起呢種情況下.佢能夠再企返起香港人呢邊
確實難得

明報班細嘅不嬲黃
我記得好似試過集體屌社評鬧人暴徒

前線應該唔代表公司

日月神報

明報班細既黃係肯定
但管理層係紅亦係肯定